陳雲：從戴口罩到你老婆及女兒被戴口罩上床被中出懷孕。健康碼路線圖。

陳雲：從戴口罩到你老婆及女兒被戴口罩上床被中出懷孕。健康碼路線圖。
一、有人自己戴口罩的時候要求別人戴口罩（按：這是人類進入地獄的第一站，沙特：他人就是地獄，法文l'enfer, c'est les autres）
二、巴士司機、小巴司機要求戴口罩，屋邨看更好似見到伊波拉病毒的裝備；醫護叫人留在家，他們留在醫院（但他們也會回家的）
三、政府要求餐廳戴口罩
四、某連鎖快餐店喝令你接受量體溫及戴返個口罩，有人舉報餐廳食飯之前之後無戴口罩
五、政府立法強制戶外戴口罩，行山客都被罰款
六、政府推行自願細胞核酸檢查
七、有人協助推動細胞核酸檢查
八、政府推出食肆健康碼
九、商場推出健康碼
十、政府強制有健康碼才可以出境
十一、政府強制有健康碼才可以入商場及公共設施
十二、政府強制在家內都要戴口罩，病授權有關執法人員突擊搜查家居
十三、政府強制有健康碼才可以回家
十四、政府強制檢查睡房有無戴口罩並且派員陪同監察睡眠狀況
十五、你的妻子及女兒懷孕，由於經手人戴口罩，故此無法掌握是誰，但妻子及女兒的DNA及一切行踪都被政府掌握，你家幫政府免費養小孩，成為生育農莊（human farming），政府在規定時間家訪，並安排再度懷孕、婚姻或離婚及分家產的手續，小孩接受愛國教育，在成人之後脫離家庭，效忠政府。
按：十五在新疆已經發生了兩年。政府大概用三年時間，由一去到十五，不過新疆skip了很多步驟，比較快速，三年就搞掂了。香港有黃絲議員輔助，由一到六，用了半年，應該可以加快速度，超過新疆的效率。
至於十三，現在深圳發生了。
目前香港去到第七，剛剛過了一半。已經過了critical point，無得救。陳雲在去年十一月開始呼籲全世界要看真相，新冠病毒弱過一般感冒（日本、德國、法國、奧地利、瑞士、美國的研究證明了），不要恐慌而被政府控制，借助防疫措施來玩弄經濟衰退及遏制自由示威抗議。
讀者回應：武漢現在都無檢疫了。全中國只有香港同新疆嘅「疫情」被focus，聽到呢兩個地方，盲嘅都知咩事。

閱，青山走犯

冇人想知條痴線佬講乜

黃絲議員係廢但未志於佢講係輔助港共
只係真係好垃圾

而佢講既每一步的確響香港進行緊

病毒弱過一般感冒就唔會死咁多人啦

閱

又係時候翻兜再笑尻雲伯危言聳聽

大家宜家中晒陳雲風火輪，去到第十三步了，你地點睇？

你滑坡，你熱狗，你雲粉

訓咗無睇，而家行到第幾？